你會點說服一個小康以上既人關心政治？

假設兩三層樓
兩三個車位揸手
生活無憂
有咩事隨時可以移民
根本好似冇咩動力令人參與政治
你會點說服佢

利申：岩岩問個朋友做咩咁政治冷感 佢咁答我 我完全駁唔到

你個名

認真post

咁嘅人仲同佢做朋友

叫佢關心吓政治參與建制
保住既得利益

可能對佢地黎講
反正都咁無力
慳返啖氣投資炒下股炒下樓冇咁嬲
退一萬步講 就算香港真係有朝一日淪陷
佢地搵夠拍拍屎忽就走得
你話佢狗又好功利又好
或者佢地先係最識諗個班